<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_DNAStorageBank.label>хранилище ДНК</GR_DNAStorageBank.label>
  <!-- EN:DNA storage bank -->
  <GR_DNAStorageBank.description>Ключевой архотехнологический компонент необходимый для создания Архосентипеды.\n\nПо своему принципу действия эта машина ближе всего к геномному экстрактору, с той лишь разницей, что для этой машины требуется живые образцы. Также эта машина оборудована внутренним отсеком для хранения генетического материала, препятствующим его разложение. Количество извлечённого генетического материала меняется в зависимости от исопльзуемой геноосновы.\n\nКаждое хранилище может хранить ДНК только от одного вида животных, будь то кошачьи или медведоподобные. Количество генетического материала, получаемого из совершенств будет в два раза больше, нежели из обычных гибридов. Хранилище ДНК должно находиться в зоне непосредственной видимости от геномофрмера для архосентипед.\n\nСоотношение качества совершенства и извлекаемого материала (для гибридов это значение будет в два раза меньше):\n\nУжасное качество: 1% материала\nПлохое качество: 3% материала\nНормальное качество: 6% материала\nХорошее качество: 12% материала\nОтличное качество: 25% материала\nШедевральное качество: 50% материала\nЛегендарное качество: 100% материала</GR_DNAStorageBank.description>
  <!-- EN:A vital piece of archotechnology that is part of the process in creating an Archocentipede.\n\nGenome Extractor Tables function in a very similar way to this device, except this machine requires live specimens and stores the genetic material for later use, preventing deterioration. Depending on the base Genoframe, the amount of viable genetic material extracted will vary.\n\nEach storage bank can only store the genetic material from a single animal branch, such as ursine or feline. Inserting a hybrid into the database yields half as much valuable data compared to a paragon. DNA storage banks need to be in line of sight of the archocentipede former to connect to it properly.\n\nDetailed yields for paragons (half for hybrids):\n\nAwful quality: yields 1%\nPoor quality: yields 3%\nNormal quality: yields 6%\nGood quality: yields 12%\nExcellent quality: yields 25%\nMasterwork quality: yields 50%\nLegendary quality: yields 100% -->

  <GR_ArchocentipedeFormer.label>геноформер для архосентипед</GR_ArchocentipedeFormer.label>
  <!-- EN:archocentipede former -->
  <GR_ArchocentipedeFormer.description>Устройство арохотехов, представляющее собой ускоспециализированную версию геноморфера. Оно используется для совмещения лучших генов из всех возможных ветвей развития фауны для создания единственной искусственной яйцеклетки архосентипеды. Принцип работы этого устройства находится далеко за пределами понимания специалистов даже на самых продвинутых человеческих мирах и не может быть воссоздан человеком.\n\nДля корректной работы этому устройству требуется соединение с несколькими хранилищами ДНК, из которых оно будет получать необходимую генетическую информацию, относящуюся к каждому из существующих видов фауны. Каждое хранилище будет опустошено в процессе создания искуственной яйцеклетки, что необходимо для того, чтобы эта яйцеклетка была идеальной во всех отношениях.\n\nДля выращивания архосентипеды из искусственной яйцеклетки потребуется особое оборудование - архоэлектроматка, так как обычное оборудование неспособно создать необходимую питательную среду.\n\nТребуемые геномы:</GR_ArchocentipedeFormer.description>
  <!-- EN:The archotech version of the Genomorpher, this machine combines the best genetic material of all the animal branches into a single Archocentipede Growthcell. The way it functions is beyond understanding and is impossible to replicate even with the best glitterworld technology.\n\nIn order for this machine to function, it requires multiple connecting DNA Storage Banks which each have the complete genetic data from the different animal branches. Each storage bank will be completely drained in order to ensure that the resulting Growthcell is perfect in every single way.\n\nThe resulting Archocentipede Growthcell requires its own special Archowomb, as it is impossible to replicate the necessary nurturing environment.\n\nGenomes needed: -->

  <GR_ArchoWomb.label>архоэлектроматка</GR_ArchoWomb.label>
  <!-- EN:archowomb -->
  <GR_ArchoWomb.description>Сравнительно крупное устройство, созданное с тем, чтобы воссоздать среду, похожую на таковую в матке для выращивания плода. Конкретно эта была специально создана для выращивания архосентипеды. Как только внутрь попадает искуственная яйцеклетка, в электроматке запускаются процессы, которые способствуют развитию плода вплоть до состояния взрослой особи.\n\nСледует иметь ввиду, что запуск процесса выращивания архосентипеды привлечёт внимание всех враждебных группировок вокруг и они попытаются предотвратить рождение этого чудовища. Сам процесс занимает 15 дней и как только он завершится, под контролем игрока окажется существо, обладающее непревзойдённой боевой мощью.</GR_ArchoWomb.description>
  <!-- EN:A relatively massive machine designed to simulate the environment of a mother’s womb specifically for the Archocentipede. Once the Growthcell has been inserted, the embryo can start growing all the way to its adult life stage before being released.\n\nCare should be taken before beginning the process, as the resulting energy signature will force any and all hostiles to attack the colony before the monstrosity can be born. The procedure will last 15 days and once finished, the creature will be under the player’s control with peerless combat prowess. -->


</LanguageData>