<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_BiomechanicalLabBeacon.label>маячок биомеханической лаборатории</GR_BiomechanicalLabBeacon.label>
  <!-- EN:biomechanical lab beacon -->
  <GR_BiomechanicalLabBeacon.description>Внутри этого причудливо выглядящего звездчатого октаэдра по всей видимости находится огромное количество сверхсложных электронных устройств, в том числе - автономный источник питания. Это устройство издаёт слабый звуковой и радио сигналы, которые хоть и поддаются расшифровке, но каким-то образом дестабилизируют устройство, что неминуемо приведёт к его самоунчтожению.</GR_BiomechanicalLabBeacon.description>
  <!-- EN: This strange stellated octahedron seems to house an assembly of complex computer chips. It appears to be self-powered, and a faint beeping noise emanates from its core. The radio waves it is constantly emitting are being decoded, but the process seems to have destabilized its power source, and it will blow up soon! -->

  <GR_MechahybridAntenna.label>мехагибридный передатчик</GR_MechahybridAntenna.label>
  <!-- EN:mechahybrid antenna -->
  <GR_MechahybridAntenna.description>Крупный сервер-передатчик, предназначенный для того, чтобы поддерживать мехагибридов в управляемом состоянии. Без такого сервера самовоспроизводящиеся механиты находящиеся в телах мехагибридов теряют синхронизацию с системой распознавания целей свой/чужой, что вводит мехагибрида в состояние повышенной агрессии.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Следует отметить, что один передатчик может обеспечивать управляемость только пяти мехагибридов, вне зависимости от их сложности и размера. Любой мехагибрид сверх этого числа не будет получать данных от системы и постепенно начнёт дичать. Сигнал будет также достигать ближайшие поселения и развалины, что будет привлекать обезумевших мехагибридов, в результате чего ваше поселение начнёт подвергаться нападениям обезумевших чудовищ.</GR_MechahybridAntenna.description>
  <!-- EN:A large broadcasting server that is specifically tuned to maintain the tameness of mechahybrids. Without this server, the self-replicating mechanites within the mechahybrids will eventually no longer be able to register friendlies as their IFF updates and branches, causing them to go manhunter.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; It is important to note that a single antenna can only broadcast to a limited number of mechahybrids, specifically up to 5 of them regardless of their size or complexity. Any additionally mechahybrid present beyond the initial 5 will no longer receive updates and will eventually lose their "tameness". Part of the broadcast will reach nearby settlements and ruins, attracting maddened mechahybrids, so they will appear from the moment you have a mechahybrid antenna in the periodic roaming monstrosities raids. -->

  <GR_Mechahybridizer.label>мехагибридатор</GR_Mechahybridizer.label>
  <!-- EN:mechahybridizer -->
  <GR_Mechahybridizer.description>Крупное автоматизированное устройство, предназначенное для улучшения генетически совершенных существ, путём контролируемого внедрения в их организм доз механитов таким образом, чтобы исключить риск ошибки, либо отторжения чужеродного материала. Как только гермозатворы на мехагибридаторе приходят в движение, находящееся внутри существо становится «совершенством», а встроенный коммуникационный блок посылает сигнал ближайшему орбитальному улью механоидов.\n\nИзначально мехагибридаторы были частью автоматизированных производственных цепочек на особых мирах механоидов, где животные выращивались в среде, близкой к естественной, загонялись для обработки и вооружения затем могли быть отправлены куда-либо в качестве живого оружия. Из-за специфики работы механитов, у существ не должно было быть генетических изъянов при обработке, иначе весь процесс был бы пустой тратой времени и материалов. В дальнейшем, из-за отсутствия таких идеальных образцов, подобные машины устанавливались непосредственно в генетических лабораториях, которые позволяли миновать некоторые этапы создания «совершенств», снизить количество потерянного материала из-за действий эвакуационных команд.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Если вокруг мехагибридатора нет работающих предохранителей, то спустя шесть часов после начала мехагибридизации на место прибудут десантные капсулы механоидов.</GR_Mechahybridizer.description>
  <!-- EN: A massive factory designed to improve upon genetically perfect animals by adding doses of mechanites in a controlled fashion and influencing the process to ensure the it is a success and there is no rejection of foreign materials. Once the operation begins on a creature designated as "paragon", the factory closes with hermetic seals and broadcasts a recovery signal to the nearest orbital mechanoid hive.\n\nOriginally designed to be part of an automated mechanoid factory placed on animal worlds, the intent was to herd animals into the system, weaponize them, and send them off for their deployment. Due to the invasive nature of the mechanites, the creature absolutely had to lack junk genetic data lest the subject perish and waste materials. Later on, the lack of such paragons resulted in it being installed in facilities with genetic modification equipment on hand and external bypasses to reduce the waste material produced from summoning a retrieval team.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; If there are no intact fuses around a mechahybridizer, a mechanoid raid will arrive via drop-pod in 6 hours if the mechahybridization process is attempted. -->

  <GR_Mechafuse.label>мехапредохранитель</GR_Mechafuse.label>
  <!-- EN: mechafuse -->
  <GR_Mechafuse.description>Это устройство примечательно тем, что оно не связано напрямую с мехагибридатором, хотя и в нём прослеживается попытка сымитировать его структуру, что наводит на мысль о том, что мехапредохранитель был разработан существенно позже. Суть в том, что в обычных условиях, мехагибридатор после запуска посылает сигнал рою механоидов, дабы они смогли эвакуировать получившегося мехагибрида. Но, сам по себе этот процесс черезвычайно ресурсозатратен и в непосредственной близости от мехагибридатора уже может находиться нужный персонал, поэтому для снижения этих затрат был разработан мехапредохранитель, который перехватывает сигнал от мехапредохранителя, прежде чем он может достичь роя механоидов.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Если вокруг мехагибридатора нет работающих предохранителей, то спустя шесть часов после начала мехагибридизации на место прибудут десантные капсулы механоидов.</GR_Mechafuse.description>
  <!-- EN: his piece of technology is unusual in that its design isn’t linked to the original Mechahybridizer, having been developed later on while trying to emulate the system internals. This is due to the fact that the Mechahybridizer broadcasts a signal to a nearby orbital mechanoid hive to protect the process and then recover the potential resulting mechahybrid to be dispatched into assignments. However, this process is extremely expensive and often there would be enough recovery personnel on-site, so this device was developed to reduce costs.\n\nIn the event that the Mechahybridizer attempts to send a signal once it begins the operation, this device intercepts the signal before it can extend to a sufficient distance. Upon capture, the device self-destructs to fool the system that the signal has been received and a unit has been dispatched.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; If there are no intact fuses around a mechahybridizer, a mechanoid raid will arrive via drop-pod in 6 hours if the mechahybridization process is attempted.-->


</LanguageData>