<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_GenomeExcavator.label>геномный корчеватель</GR_GenomeExcavator.label>
  <!-- EN:genome excavator -->
  <GR_GenomeExcavator.description>Упрощённая версия геномного экстрактора, спроектированная таким образом, чтобы ей мог пользоваться даже самый недалёкий балбес, поскольку это устройство представляет собой клеевой пистолет с обратным ходом. Наиболее пригодный генетический материал обычно можно найти в мозге существа. Одноразовая автоматика корчевателя моментально сжимает образец до пригодного к использованию генома.\n\nСубъект должен быть спокоен и должен доверять тому, кто собирается выковырять его мозг в ходя довольно-таки длительной процедуры. Данную процедуру рекомендуется производить под полной анестезией, так как любое резкое движение может нарушить весь процесс. Конечно, извлечь геном можно и у мёртвого тела.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Влияние на игровой процесс&lt;/color&gt; This excavator can be used to acquire the following genomes:</GR_GenomeExcavator.description>
  <!-- EN:A simplified genome extraction device designed to be usable by even the most simple-minded goon, as such it resembles a caulking gun that works in reverse. The best genetic material can be found in the brain and the automated, single-use design instantly compresses this material into a usable genome.\n\nThe desired subject needs to be docile and trusting of the user who intends on scooping out their brain in a process that is not-quite instantaneous. It is recommended to anesthetize the creature as any sudden movement on their part will interrupt the whole process. Alternatively, it will also work on a dead body...\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; This excavator can be used to acquire the following genomes: -->
  <GR_GenomeExcavator.comps.0.useLabel>Использовать геномный корчеватель</GR_GenomeExcavator.comps.0.useLabel>
  <!-- EN:Use genome excavator -->

  <GR_ArchotechGenomeExcavator.label>архотехнический геномный корчеватель</GR_ArchotechGenomeExcavator.label>
  <!-- EN:>archotech genome excavator -->
  <GR_ArchotechGenomeExcavator.description>Продвинутый инструмент предназначенный для извлечения генетического материала. Имеет встроенные системы перезарядки и автоматического наведения, доступные по нажатию кнопки. НаиAn advanced genome extraction device that is capable of self-arming and self-guiding at the touch of a button. Наиболее пригодный генетический материал обычно можно найти в мозге существа. Данное устройство может иметь до трёх зарядов, после чего становится бесполезным.\n\nСубъект должен быть спокоен и должен доверять тому, кто собирается выковырять его мозг в ходя довольно-таки длительной процедуры. Данную процедуру рекомендуется производить под полной анестезией, так как любое резкое движение может нарушить весь процесс. Конечно, извлечь геном можно и у мёртвого тела. Это устройство отлично справляется со сжатием материала и может быть использовано даже на самых крупных организм.\n\n&lt;color=#E5E54C&gtВлияние на игровой процесс:&lt;/color&gt; Это устройство может быть использовано для извлечения следующих геномов:</GR_ArchotechGenomeExcavator.description>
  <!-- EN:An advanced genome extraction device that is capable of self-arming and self-guiding at the touch of a button. The best genetic material can be found in the brain and the automated design instantly compresses this material into a usable genome. Each device holds up to three charges before it becomes useless.\n\nThe desired subject needs to be docile and trusting of the user who intends on scooping out their brain in a process that is guaranteed to be painless and instantaneous. It is recommended to anesthetize the creature as any sudden movement on their part will interrupt the whole process. Alternatively, it will also work on a dead body... The device is much better at compressing material and as such can be used on even the largest of organisms.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Gameplay effect:&lt;/color&gt; This excavator can be used to acquire the following genomes: -->
  <GR_ArchotechGenomeExcavator.comps.0.useLabel>Использовать геномный корчеватель</GR_ArchotechGenomeExcavator.comps.0.useLabel>
  <!-- EN:Use genome excavator -->


</LanguageData>